胡定欣係咪俾人玩

地鐵見到佢同毛舜筠個五色靈芝廣告
胡定欣個樣笑得好怪
咁都俾出街